吉野家個廿蚊下午餐好抵食，有牛飯有冷豆腐有氣

仲抵過麥當勞

吉野家個廿蚊下午餐好抵食，有牛飯有冷豆腐有汽水